# 1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Не рекомендуется потомучто в инпут надо вводить клавиатурой, а если будут события на клавиатуре то буду происходить непонятные действия для пользователя.